大家冷靜

呢下屠牛啫，之後繼續穩步上揚

每次出親呢類冷靜post都係加熊的時間

上次一日跌600點個個叫晒春
根本跌下仲好
日日升仲無肉食

跌市成交增

唔好俾大戶震走 劏下牛姐 唔洗咁驚 萬一重熊之後聽日又上番就gg

咁巴閉，記得cap圖認威威啦聽日